[頂置] 槍口對外 我地連登仔同所有同路人從不分化

出面大把post帶緊風向
想大家予頭指向蘋果 話蘋果呃錢
肥佬黎咁緊張錢一早執柒咗蘋果啦 使撚呃你三蚊咩
唔好俾D 3毛呃到

大家要識做 唔好回佢地 俾負皮 上一頁

Push